珉娥曝AOA全袖手旁觀！點名「金姓朋友」冷漠舉動 雪炫、澯美登熱搜

南韓女團AOA前成員珉娥深夜再度曝光驚悚的割腕照，控訴在團內霸凌她的隊長智珉毫無誠意的道歉，以及前東家FNC娛樂的處置不當。而之後她又再度暴露AOA內部問題，指控所有成員都是旁觀者，沒有對她伸出援手。

▲珉娥（中）點名「金姓朋友」冷漠舉動，雪炫（左）、澯美（右）引起網友關注。（圖／翻攝自珉娥、雪炫、澯美IG）

珉娥先是澄清割腕照片並不是最近，大概是一個月前左右的事情了，因為許多網友私訊問她為何IG要取消追蹤其他AOA成員？讓她開始解釋，並暴露AOA內部存在的問題。

珉娥表示她本來對金姓（雪炫）是很珍惜的朋友，卻因為對方跟智珉是閨密，連接近都無法接近，曾經雪炫真心的給她建議，也很擔心她，只不過「我因為申姓姊姊（智珉）而痛苦的事情，其實所有成員都知情，在聊天對話的最後，金姓（雪炫）自己說，『我對結果怎樣都沒差，只是不喜歡這種狀況。』對我來說，這同樣是旁觀者，我對這樣的話感到很遺憾。」

至於澯美，珉娥回憶，「後來另外一個金姓妹妹（澯美）最後和申智珉姊姊一起來進行不像道歉的道歉，來的時候問『有過美好的記憶嗎？』我只覺得這位朋友你還年輕。」接著說某人在她旁邊就不斷罵智珉，但在智珉旁邊又阿諛附和，「看到她這樣，雖然我理解這就是社會生活，但無法這樣的我的眼中看來，這就是非常沒有誠意的模樣，無法理解。」雖沒指名道姓，但接在澯美後，引發聯想。

▲珉娥曝AOA內幕，雪炫、澯美登熱搜。（圖／翻攝自Naver）

接著珉娥也提到其他成員，「徐姊姊（酉奈）雖然的確很真心疼愛我，經常替我著想，但只要在申智珉姊姊面前，沒有任何一個人會站出來幫我。」至於她最要好的團員惠晶，「尤其朋友（惠晶）對（智珉）姊姊說『為何記不得了，連我都記得清楚』接著看著我說，『要接受道歉的話就好好接受』。」但珉娥認為要道歉就應該好好道歉。

最後珉娥說，「金姓朋友們，尤其是（智珉）最好的那個朋友，我認為她完全就是旁觀者，所以最先取消追蹤她了。」並表示，「希望未來漸漸地將AOA從我記憶中刪除而全部都取消追蹤。」由於此文，讓AOA、雪炫與澯美等人登上熱搜關鍵字。

雪炫勁壞。。。

雪炫勁壞 希澈縮得快!

擠牙膏

所以Choa 唔係呢堆戰爭中

眼訓妹是無菇的智珉咁惡邊個夠膽出聲

原來仲有爆野

@seolhyun

過幾日8週年 點可以唔提吓

choa ....佢退團之後我真係即刻唔撚睇

燦美落手既話應該會傷得好重

提都無提過草娥

簡單啲嚟講

白粉婆=欺凌者
珉阿=被欺凌者
賓妹=乜都唔想理
肥妹=牆頭草，呢頭刷白粉婆鞋轉頭屌佢
酉奈=關心事件同被欺凌者，但唔敢岀聲同幫手
惠晶=企喺被欺凌者一方，但完全幫唔到手
草娥=最緊要自己冇事唔使再見到白粉婆

出左新Ost 聽咗未

link? 搵唔到

草娥 唱架咩？

我睇其他post講
前AOA成員草娥復出 冇人講?

有慶：我屌晒你哋老母，除咗珉娥

有慶 唔反草娥架
佢話草娥係成團最關心佢

總結：草娥世一